[扮工巴絲] 這個冬天不太冷之星期二

早晨

早晨~

巴打是咪住晌非洲架

嗚呀....web 版又多咗好多分唇..
是咪已經係正式版嚟

早晨 星期二都係咁眼訓

只有假日先精神是常識吧

你知道嗎？60秒等於一分鐘 每日返九個鐘已經無左540分鐘即係32400秒

當中幾多個鐘係到冗緊？

仲未計搭車食飯所嘥嘅時間呢

我大約冗28800秒左右啦...我覺得自己好無用(掟公司咭)

未用過web版

1個鐘食飯，8個鐘頹緊，準備辭職唔再做文職

我高潮一日冗足32400秒

睇左高潮一日 32400秒
high 足全日

食海鮮， budget 500 有咩好推薦？

幾多人先

著緊短袖

好凍

射左波，搵緊餐廳做，唔會再揀文職 鐘意變化

四個

每人 500

去西貢食唔算好亦唔係話特別差
2000都應該夠4個人食

利申唔多食海鮮一食皮膚差同敏感

琴日帶合約工去download
佢問我隔離個個叫咩名
我介紹哂我個邊啲人名佢知
到講到坐最後個個叫haxxl
佢就好似知佢咩名咁
我話你又知佢叫咩名嘅？
我話肥妹講左你知？
佢話肥妹叫佢監視下閪嫂
話閪嫂成日扮工
我聽到扮工兩個字個心離一離
幾驚我都比人發現
同佢去完返去 我同肥妹講你已經將閪嫂宣揚開去
佢話入面啲同事都覺佢閪

晌office 扮工用web 方便好多喎

巴打打算做咩工?

好令人有暇想嘅答案

一諗到聽日係星期三

去西貢?不過慎防被劏..同埋我無推介

轉餐飲，睇下有無請學徒

短袖x2

上次8-9個人去食都係4000蚊

餐廳要輪更又多數無得返weekend 喎
同埋除非高級餐廳, 否則應該唔太高人工?

我都係 係條街好突出

扮工
咁你小心啲

仍然要返工

好有米

但真係唔凍...
尤其入地鐵, 又焗又熱

係 係條街有小小風吹埋黎仲好爽

腦細請 果陣日日OT腦細唔好意思

可能我住山邊一出門口d風扯住黎

啲人仲著緊褸 衛衣

長袖著緊褸

真心驚 不過我係做下野 上下網又做下野咁
閪嫂係攤哂啲野係枱
禁電話⋯⋯ 有人行過就郁人mouse 另轉身又禁電話

夜媽媽返到屋企仲要幫公司高層REMOTE整電腦

東莞沙田 的 XXX 正在派件,請保持電話暢通哦! 電話:XXXXXXXXXX
2016-12-06 10:16:47

你老尾咩STATUS黎

射完波都唔知去邊好

香港仔呢？鯉魚門呢？

靚太，太安樓有冇得食？

蒲機鋪

魚蛋?

餐廳有咩變化

真正凍先慘, 要著多啲衫...
但一入地鐵, 個感覺係溫差有十度以上...真係會想死

好幸福

唔識用電腦扮工有啲春虫虫

上位了

第一日淘?

本身唔是有目的地射波咩

唔知開返未...我今日去街市買早餐

記得以前去機舖打麻雀機...1蚊打咗成個鐘

可能見好多唔同嘅人

未做過唔識答
但係餐廳有咩變化我真係諗唔到

少見多怪

無晒IT部同事了

個時$20打兩三個鐘,無你咁抵

無，返到公司樓下唔想返工就射左波

點解東鐵硬係開得特別慢

聽朝就應該要著件褸啦

抵佢死

大圍個段最慢

話說, 我上星期淘嘅嘢已經到晒集運, 應該聽日就送到嚟office

你上司呢?

btw, 噚日賭從有無返嚟執包袱

果間平啫~

之後同朋友去過世貿上面打..
嗰期好興打 The typing of the Dead
玩親都玩差不多成舊水

好任性

其實我個袋入面有件褸, 但真係太熱, 只係揹出揹入, 無機會著

早

我差張MOON貼就可以寄黎香港

人地好忙嫁,今日先返

世貿咁富貴

睇中件100%down 嘅羽絨褸, 但我又唔太怕凍 (當然十度以下我是會凍的會著褸)
1700蚊 買唔買好

你淘咁多moon 貼做乜

可能搵工呢

呢次幫人買啦,電話都幫人買埋

嗰時....
唔好提
往事只能回味

打電話搵工聽電話o既女人都好怕羞咁 byebye仲要拉長個音

又IT,又賭,又股票
人地奇材唔驚搵唔到工

你唔是話自己買後備機咩

你是咪鄭志誠咁嘅聲

唔係

有呢幾樣]red]專長[/red], 唔知咩工最啱佢呢

以前試過有人打去我屋企, 不過係打錯電話, 但對方話我把聲好好聽...晌度同我吹咗成個幾鐘...之後仲問可唔可以間中打嚟搵我傾電話
唔記得傾咗幾耐..好似有一兩年卦

我等買左隻咩先啦,而家睇定差唔多

打自己工囉,工字不出頭呀嗎

即係咩

原來係有錢仔嚟

介指呀

到到呃幾個月錢,無錢都變有錢

最憎有毛

你講得咁清楚明白...係我錯

你講到佢識光合作用, 啲錢可以唔使齋儲咁

我好鍾意

琴日個同事跌左部電話落屎坑
之後即刻出去買過部

新人報道

唔係唔洗洗錢,係賭到變李+X洗D錢都係馬會到黎

靚太今日 lunch 食咩？

佢部有無防水

估你唔到喎

佢收唔收徒弟

帶飯
我多數星期一或約咗人先唔帶飯

收你入會費

無呀已經開唔到機

高層又落黎
好大壓力

馬會嗎
之前一直交開

要放入冰箱架好似係

最憎啲膠層晌度泣泣揚揚

出門口

月頭自己一個出去食餐好,好唔好呢

打算食啲乜

Shake shake

FACTORY 99, GOOGLE一下

唔係食麥當當呀

試過lunch無野做出左去打邊爐食完返到黎腦細都無野

LUNCH打邊爐真係好肚餓

食餐好呀嘛

有少少想食三文魚牛,不過唔算好掛

肉眼, 焦糖燉蛋

咁你食咗幾耐

唔知食咩咁o岩附近新開左間咪同女同事去食

1340打後9折,$55都唔洗有扒鋸有凍飲

睇錯食女同事

算好架啦 雖然係平價野，平民野，但我平時無幾何會食

慢慢食食左個半鐘行番上去夾夾埋埋2個鐘

食開貴野

心邪

巴打邊頭返工

好正呀~~
考慮星期六帶香仔妹去食

下次可以挑戰法國菜

果陣係荃灣返 辭職原因：文職

你未試過大學個段

星期六日唔知啦,我星期六返工都係食HEA野

咁你而家份文職晌邊返

今個星期六又要一拖二, 諗緊帶佢哋去邊玩

一定要出街嫁咩

葵涌健康街果邊

就是返入屋溫書做功課

圓方有呢啲輔助手推動物, 我先敢一拖二帶佢哋去~~
不過玩一次(上次玩咗40分鐘) 真係好很攰

最重要係好很遠

我自己宅晌屋企上下網煲吓劇吓織女就話啫~
唔同要佢兩個陪我宅咩

周圍都聖誔節

做咩唔報政府啲興趣班？

咁是咪即係晌返嗰頭附近

原來咁大過…
個女似已青春期，咁高

星期一至五仲做唔夠咩

政府啲興趣班

未夠九歲
不過係幾高...過咗130

對仔仔有興趣d
著鞋著到隻腳變左形 平衡力都
利申巴打

成個十一，二咁
將來做o靚模

姐係hehe

細聲d

好掛住你penny

This

咁佢只係高兼長腿啫好提子...

有冇人會好似我咁 如果一出門口就有車又有位坐就會覺得呢一日好美好

冇遺傳到佢老母？

以前會

我估係男家果邊 雖然黑帝唔是高

就嚟瞓著...

聽聞啪幾多次，個女就有幾高，好似係

休息
我屌 google 報假數 等我開心半晚

$1700

買大褸都係 under 500

壕

集運START!

召喚老馬老鴨同東東

香媽收WHATSAPP!

聖誕~之後仲有毛伯伯誕~

男人老狗成日著女人褸 是咪我變態

100% down 喎
晌香港買件90% 都差不多呢啲價位 (早兩年)

我今次有成9.x kg..
HKD74 運費算好抵

$12 SHIPPING ONLY
2MOON貼,1CASE ONLY

價錢ok 喎, 你買?

有間請我做壽司學徒 地點係鴨脷洲

究竟我哋是咪同channel, 點解我唔明

香仔好q

買左啦,我CHECK過上網應該貴幾蚊
未計去INS PT買既腳骨力WOR

收工平安無事 出門口仲有特別快車 5 分鐘返元朗(上車到恆香落車計)

你是小受

我四樣嘢:
9件衫
1堆mini玩具模型
boogie board 套
木首飾相

你住邊架

慈雲山

相信你指嘅係個icon

有無人仔果啲嘅link

相信你指嘅係個body

佢係做呢個特價炸WOR

又要扮工

去南區是咪算遠

hello

之前番灣仔都要45分鐘

HELLO花球

相信你指嘅係隻海獅

呢個會送貨

相信你指嘅係個場地

9B！
仲有無我識既人呀

東東

真係召喚成功

送貨地址：九龍 觀塘 XXXXXXXXXXX
聯絡電話：39984507
送貨簡介：運費︰全免 (只包括工商地區及順豐站)
住宅或偏遠地區需收取額外運費$30
速遞送貨方面，貨品將於購買後 2-5 個工作天內寄出，寄出後大概 2-7 日內收到

相信係指嘅係我

咁你都知

me

$1700 夠買timxxxxxnd經典黃鞋

你係邊個呀

相信你指嘅係地下啲冰

樓上唔跟隊型

你改左呢個名好耐啦！

但係我上水唔多呢

有三份搵我 西廚學徒 壽司學徒 甜品學徒
點解除左壽司學徒 其他又係荃灣

添把好貴...以前有對九啞, 俾咗我妹...佢話要..但攞遠又掉咗...
早知我自己著返

有無咁貴

ok喎!!!!!
一陣再上佢個網睇先

???

LAST3, 要買就快手

我呀你估吓

0呀

西廚

東東原來你睇到我召喚

N年前有對好似1200 定1500
唔記得..
而家是咪無九啞款

我想要人仔多啲呀親

西廚 甜品

九啞唔知咩款

去FB GP/ INS PT睇啦

利申入廚房煮垃圾 最叻已經係煎蛋

企鵝

細細位好q
香妹好少女好高下

福來村老灣

西餐

壽司

甜品

伸脷: 好耐無煮

鞋底是狗啞咁

辨xxx瓣

有咩fb gp

我仲未捨得買

無一樣識

SEARCH LEGO XXX已經好多交易區

8歲幾就少女
香仔真係好cute
噚晚仲陪佢落公園玩咗陣

今日公司整冷氣, 熱到出晒汁

timberland 經典黃靴 $1700已經估細 正常應該最少都100程灣荃全程($1800+)

識東東嗰時我用另一個名㗎

唔使$2000都偷笑

壽司我是自己買刺身返嚟, 自己煮飯, 再自己整

練到成手飯

1200咁平

開唔開到窗呀

再搵唔到新鮮感去做職安真漢子

消失的東東

頻道兒

三間offer都唔啱呀?

除左鴨脷洲，兩間offer都唔差

再召喚

頻道認同

咁都係去返你而家返開嗰區啫~

我覺得西廚同壽司幾好發展機會..
甜品就將來可以自己搞添

下？睇到乜野呀

晌邊度學整?

上一版佢先召喚你嚟囉

話說, 單咗好多game落電話, 但無時間打~~~

上LiHKG好忙

留住我吧 留住我好嗎

唔係成日login呢個account嘛

IVE

翠華Again

東東仲是咪晌嗰間一人公司做?

貴唔貴呀

又是公司治

真係好原來有人掛住我

東東

師傅

...well 有兩個人架

鹹牛肉炒蛋潛艇伴墨西哥脆脆片配芝士醬

你最近點呀? 你的狗狗點呀?

見到杯野，諗起近排去Starbucks 成日食一杯唔知咩咩咩

咁既樣的，好好食

你同你老闆

好想食

狗狗好健康呀！

好得意

點解我只係見到一杯cream

係呀

東東有無蟹房

幫我問候吓狗狗啦咁~~唔該

佢今日有無返

出教學ok? 可唔可以出健康系列食譜？

食魔之路

做咩呀你要爆房呀
近來都好少呢啲野

咩係蟹房

有呀
無我就 啦 嗚

東東，7749日、終於再見

健康？食得架？

9B哥like咗我未

慘豬....
咁你換咗水未呀? 有無水飲呀

賣唔出既房/蝕賣既房...之類啦

可以點LIKE你?

哇

我幾個月前搬咗office....仲更加成日都無水

第一次聽

呀 我個facebook page呀

LINK?

是咪要自己帶水

我仲等緊你介紹你家姐比我識

強烈要求cut quote, app 版好長呀

強烈要求底底送每個user一顆鑽石

你講食魔之路我以為你like咗

有份report 要打返俾個客問嘢...要問嘅嘢都幾多吓..

但我好唔想打..因為打親去佢都好惡同會鬧人

我已經拖咗一星期啦

p.s. 要問嘅係佢漏咗同錯咗嘅嘢...但佢次次都話我哋煩...

有時未叫水又飲晒咪要囉

咁你個PAGE究竟是什麼

好呀，幫襯即送鑽石

死心啦你

1卡 FTL

呢度無得pm架???

即係都有水機? 咁點解會無水飲?

btw, 既然得兩個人, 不如買個過瀘買個電煲好過啦

我應該好快幫襯,粒石點計?

其實我打去問野，係咪佢地都要寫返份report架？

是沒有,事無不可對人言,直SHARE啦!

咩係FTL?

成波之路

點解仲未到重點...我偷聽緊㗎嘛

未有...遲啲會有好似係

真嫁?大名鼎鼎成波之路係東哥?

搵到份工 聽日番去辭職

唔知你打去邊個部門喎
我呢度唔駛...只係有問題出現時先要寫低對話, 甚至要official 出信...

是但啦, 我記錯..你明我要求就得啦

送粒0.01卡又點話

忍下 我做HKBN客服要帶埋老母番工

點解可以快成咁

咁最終係邊份同返邊度呀?

你連grade 都講錯 你唔尊重d鑽石

我諗如果我唔是女, 應該要食唔少海鮮

我咁多嘢要記, 真係記唔到啲short form

友情常在你我心裡, 80份OK?

無啦啦比人電話轟炸，send完CV就問我幾時返工 下星期見 返鑽石山鐵板燒

我打去土木，初時email 覆我，之後變左用whatsapp 溝通，諗緊佢係咪廢事要同上面交代所以唔用Email

鐵板燒? 居酒屋之類嗰啲?

終於執完野,唔洗再見到佢

每用whatsapp 已經唔是我工作範圍

係，希望有新鮮感個人對無任何轉變既工每日對住堆文件會好快辭職太悶

咁你就要努力d搵多d錢，第時大個仔買粒5卡個陣我送比你啦

鑽石山有熊本熊睇呀

好悶

我希望呢世人買左呢兩次之後唔洗再買

佢執咗幾耐呀

成波之路早已LIKE!

都差唔多成個鐘

非洲巴你是咪好young

加油呀 要守住最後一條防線，唔好比佢衝破

點解

呢樣真,買次石好似比人割左塊肉咁

無野做

多謝你呀9b哥

即衝去like

以你人氣,好似多我一個唔多

有幾多本馬經波經要執成個鐘咁耐呀?

我對你死左心

講笑姐

你太年輕了...仲有啲xx周年紀念呢

好多嘢做
唔想做

仆佢個街真係好無禮貌,咩都唔講就收皮

有無XX年咁耐

無咩人氣

24XXX 人LIKED,都好多啦...

近排女友話1卡細，我偷偷地睇下2卡要咩價位....望完之後....過幾年先啦

多謝你呀

我一卡已經係極限啦
我女朋友講聲話想求婚個隻想同結婚呢隻同THEME
(驚兩隻上晒手唔襯)

其實我個位是咪有鬼...
去個廁所返嚟又唔見咗支原子筆

睇錯你係咪又有鬼左

你仲未習慣呀
咁你想佢同你講啲咩? 同你嚟個goodbye車輪好唔好

嚟緊12周年

貢又唔好
比人炒心情差我都明既

我想買簽名版, 邊度有

扮窮可恥

我好似結婚無耐已經無戴...

遲下我都開page，東東可唔可以like我

啋

9b哥結婚拿？

典解呀典解嘅

其實我都有個shopping 完唔俾黑帝知但又想post fb 嘅page

心水清

點解係非洲btw我係好後生

同theme?! 姐係想點？ 話時話婚戒個對佢點樣？

開page派石?

我都係做送信嫁炸,我講左好交差

9

唔好講埋D衰野OK?

裝完修之後，戶口應該會得返幾皮野

姐係兩隻一齊係手唔好格格不入既意思
佢話仍幻想唔到D中文字,叫我比粒字你出返隻字型比佢睇下個樣先WOR

你話呀，d女人成日話買買買，買完又唔戴

晌非洲每過60秒, 就=香港嘅1分鐘

真係好欣慰 啱啱識9b哥果陣佢仲係一個毒撚

買你先有錢賺,你應該多謝佢地先岩

底底, 想問吓成隻介指圈釀石嗰啲大約幾錢最平

而家都係

後生真好 青春

拍咁多年

點解叫撚生？

已經是我幾個月人工

有個女仔打黎叫我見工，把聲好似ex

撚樣IS FULL NAME
撚生係我對佢既少少尊重

食女無數既毒撚

都已經是我幾個月人工

你係唔係last lunch呀

結婚戒指唔戴啫...1卡2卡嗰啲我會戴架嘛

有得食先邊個想結婚

ok 既，我拎隻假戒指去刻囉

快啲開page, 狗衝去開

我係LAST DINNER

貢姐係點

將會做衰嘢嘅毒撚

不要再說了.jpg

做咩野

買完唔該戴多d

人地就o黎自殺 個腦不斷浮現死毒撚

我就唔知佢,我完成左我既歷史任務

非洲巴咩學歷, 咁多人叫你見工嘅

好有文采呀

唔通人地對你唔尊重,你又對人差咩

東:9b哥結婚拿？
9b:唔好講埋D衰野OK?

我DSE出o黎得account同econ成績高 數學唔及格直頭U

隻半卡成日戴

要成個圈都係呀？咁肥左會改唔到圈架wo

如果20幾歲先一齊就唔會拍咁耐先結啦

拍兩年已經催你結

你層樓既升值點計

定係你想我用photoshop key d 中文字上去？咁我就慳返d 買假戒指同試刻字既錢

======================================
此為貧窮分界線

好唔忿氣咁話喎

PS得嫁啦,我而家SEND D字去你WHATSAPP

我份人好有禮貌的~

我完成左我既任務姐

年紀愈大手指會愈粗

都做到文職

好

加石改唔改到

唔驚唔見？

愈KEEP愈FIT

COMBINE CERT先有中英數IT同唔知邊科合格

o殊~~~~~~~~~~~~~~

我都唔明點解請我 文職真係再請都唔做

你層樓既升值點計,o殊

底底, 呢款點睇

戴晌手都會唔見?

$$$$

自住無得計

我鍾意排石嗰款..好靚..想買嚟粗戴

仆街我打字真係好大聲,我諗D人以為我打緊CODE

好勤力

IT部一個炒,一個旅行
得返我一個,我打字快少少我諗D人都當我做緊野嫁啦

擦啲豬油

其實是咪得返你一個晌度

無啦啦搽乜豬油

今日多左人
IT部既話係得我一個ONLY
其他加加埋埋成個OFFICE都有6個人

做HKBN果陣最鐘意大大力禁keybroad 又快
上司見到都驚

處女新人留名